一米85 靚仔 住私樓 你問我答

如題

屎眼有無俾人屌過?
1仔定0仔?

你班毒撚唔抵得

係度負評?

無

唔係基

Tg?

幾歲開始發現自己鐘意男人？

要唔要男朋友

垃圾公屋仔

不了

7個公屋仔

有冇錢
邊區私樓
屌過幾多條女

有女朋友未
做我男朋友ok?

屎眼有無毛毛?
有無定期拔肛毛?

少少啦

新界東區

11,12條倒

無圖 你話你係陳冠希都得啦

得個up

吹水大會

中上男神？

有錢你屌緊女，仲得閒係度呃水冲，低能仔

住新界呢d荒蕪地方就躝啦

利申: 港島私樓

be boyfriend ok？

係咪搵蝦條

新界私樓就收皮啦
利申港島私樓

用左幾錢整容？

港島又點

一米9 靚仔 有車 有船 30CM 有學歷 住私樓
月入120k 你問我答

咪又係A0

月入咁少一定係靠父幹

好羨慕

我見過，佢個樣勁似toyz

靚仔過toyz

得幾千萬 邊夠你黎

連登仔個個都至少兩米高
住洋樓 養番狗
淨計流動資金都幾個億上落
仲未計係外國果幾間得閒去打發下時間嘅別墅
論樣直程係屌打中日韓台
鬼佬都係拎住啲連登仔個樣去整容
得果米幾仲要住私樓就唔好俾人知你上連登啦

訓醒未

現充去死

比Tg我

假膠唔洗理